九月十號香港大球場要人

伊朗確定黎香港踢，佢地已經出發！
全世界都會睇到，好機會呀！
快d上cityline買飛，十號入場！
（大人180蚊，學生/特惠票40蚊）

買飛link如下

同場加映：15年香港對中國奏國歌盛況

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

假波不了

場外都得喇
買乜春飛

順手入場撐呀
電視直播唔會影場外只會影場內，明唔明？

推爆

123

要人

345

入場入場

跪求買飛

入場

入場撐自己人

推一推

推呀

唉，1:1，踢成咁，點叫我吹雞入場
但係冇計，係香港隊就要撐，不割蓆

9月10號，迫爆大球場，銅鑼灣加山見

入場呀

推

不割蓆
四場買哂都只係600蚊
180蚊咁平，買少幾支野飲都係到

Push

比錢入場撐呀咁多位，唔該！

推1

推4

推888

推999

Pish

Push pish

推啊推

.

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

沈門

請假

推爆一萬次

勁推

練左歌未？

d球員黃定藍

現場買飛得唔得?
應該都唔會FULL啦我諗

pushhh pushhhhhh pushhh

黑衫 boo中國歌 唱國歌

緊係得啦 佢真係Full到我唔介意摸門釘呀

成190蚊...
cls

現場買啦
咪撚蝕10蚊比cityline
cls
買張飛都要比手續費

dress code係紅定黑？

黑衫 唔好再畀紅色代表我地

好
希望現場仲買到主隊球迷位置

港隊著紅 有咩問題呢？

現場買一樣要比

現場好慢

咁撚on9？

推推推 唱港歌啊喂

全場紅衫同全場黑衫畫面 邊個有意義啲自己諗

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

播匪歌全場坐低Boo左先

播對方國歌先起立

播完對方國歌唱香港歌

一定係全場紅衫支持香港隊最有意義

Good idea.

係呀，因為現場都係用cityline套系統出飛

真心係為支持港隊所以入場嘅話人數會係4位數

Btw各有各做 自己決定

播匪歌全場坐低Boo左先

播對方國歌先起立

播完對方國歌唱香港歌

先播對方國歌坐場起立

播匪歌全場坐低Boo左先

播完對方國歌唱香港歌

著咩自行決定

咁我係你講既4位數啦 著香港波衫 支持自己既地方既波都唔岩呀

屌你啦 著自己愛隊既波衫 係件光榮既事